有冇civil 兄弟

到底landfilll有咩用
在下認為 landfill 就係用黎臨時保持我們無法處理的垃圾
我覺得現在時間已成熟
我們可以打開landfill 尋找下有冇bacteria or other method can help us to solve the plastic
最後建立一個sustainable world

資本主義就係不停產生新問題
佢地就係要奴役我地

如果讀書需要將書本看懂

我讀過physics同engineering
最後就係總結three Newton’s law其他都係後人發明根據Newton’s law 發明的

我想問chemistry biology 有冇類似嘅equation

人類文明未來發展需要再補多一些定理
人類先夠安全

我見台大李嗣涔有啲好好嘅研究

中華文化就係建基係陰陽理論上